[一張]著湖人波衫嘅子瑜

美哦❤

btw得罪講句
冇kobe,oneal嘅湖人收皮啦

呢張幾正

子儒=完美❤❤❤

我女友

豬髀倒扣200分

wa
原來佢G持湖人

腳好粗

美美derrr❤️

全team都❤❤❤❤❤❤

Laker girl

左2係毛漢?

右二係痴線佬

奶共廢老快d斷腳死🙏

專爭雞

咪弱智啦

同占士一齊奶共

腳粗先吸引

係魚仔腳粗都好吸引

髮型靚靚

羨慕